係抗疫之戰, 你覺得由得D廢老藍絲死 定 盡力拉近佢地唱衰政府

由得D廢老藍絲死
盡力拉近佢地

Why not both?

廢老藍絲一日唔死，香港都好難光復

由得藍屍死

藍屍智力不高，無得救

班友唔見棺材唔見眼淚

唔需要拉
當班廢老日日活係冇罩既恐懼環境底下
佢地自然會怨恨佢地既主子
你比罩廢老反而幫支共解圍
蠢到仆街

一齊上Twitter 追擊ICAC

#IcorruptACHK
#HKcorruptCity
#HKICACorrupt

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

兩者冇衝突
由得佢死到咁上下
佢自然會屌政府
不過佢屌完都未必會變同路人
所以派物資嗰啲 俾返自己人先啦